{
    "news": {
        "n_00": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "Prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9, <b>Canal 9</b>", 
            "publisher": "Canal 9", 
            "tags": "Electricity price", 
            "title": "Prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9", 
            "url": "http://canal9.ch/en-2019-le-courant-electrique-coutera-plus-cher-en-valais-pourquoi/"
        }, 
        "n_01": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "Hydro\u00e9lectricit\u00e9 et prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9, <b>RTS</b>", 
            "publisher": "RTS", 
            "tags": "Electricity price", 
            "title": "Hydro\u00e9lectricit\u00e9 et prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9", 
            "url": "http://canal9.ch/en-2019-le-courant-electrique-coutera-plus-cher-en-valais-pourquoi/"
        }, 
        "n_02": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "Hydro\u00e9lectricit\u00e9 et prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9, <b>RSI</b>", 
            "publisher": "RSI", 
            "tags": "Hydroelectricity", 
            "title": "Hydro\u00e9lectricit\u00e9 et prix de l\u2019\u00e9lectricit\u00e9", 
            "url": "https://www.rsi.ch/play/tv/telegiornale/video/27-08-2018-energia-idroelettrica-il-peggio-sembra-passato?id=10814813&station=rete-uno"
        }, 
        "n_03": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "Prix de l'\u00e9lectricit\u00e9, <b>Le Nouvelliste</b>", 
            "publisher": "Le Nouvelliste", 
            "tags": "", 
            "title": "Prix de l'\u00e9lectricit\u00e9", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2018/In_the_News/Electricity_prices"
        }, 
        "n_04": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "R\u00e9chauffement climatique, <b>Le Nouvelliste</b>", 
            "publisher": "Le Nouvelliste", 
            "tags": "", 
            "title": "R\u00e9chauffement climatique", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2018/In_the_News/R\u00e9chauffement_climatique_NF"
        }, 
        "n_05": {
            "authors": "", 
            "date": "2018", 
            "display": "R\u00e9chauffement climatique bis, <b>Le Nouvelliste</b>", 
            "publisher": "Le Nouvelliste", 
            "tags": "", 
            "title": "R\u00e9chauffement climatique bis", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2018/In_the_News/R\u00e9chauffement_climatique_NF_2"
        }, 
        "n_06": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "Barrages \u00e0 sec, Black-out en vue, <b>Le Nouvelliste</b>", 
            "publisher": "Le Nouvelliste", 
            "tags": "", 
            "title": "Barrages \u00e0 sec, Black-out en vue", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/Barrages_a_sec_black_out_en_vue"
        }, 
        "n_07": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "Champ\u00e9ry capitale internationale, <b>Le Nouvelliste</b>", 
            "publisher": "Le Nouvelliste", 
            "tags": "", 
            "title": "Champ\u00e9ry capitale internationale", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/Champery_capitale_internationale"
        }, 
        "n_08": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "Ligne \u00e9lectrique Haute Tension Chamoson-Chippis, <b>RhoneFM</b>", 
            "publisher": "RhoneFM", 
            "tags": "", 
            "title": "Ligne \u00e9lectrique Haute Tension Chamoson-Chippis", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/RHONEFM_ligne_electrique_HT"
        }, 
        "n_09": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "Hochspannungsleitungen - ein spannendes Thema, <b>RRO</b>", 
            "publisher": "RRO", 
            "tags": "", 
            "title": "Hochspannungsleitungen - ein spannendes Thema", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/RRO_Hochspannungleitung"
        }, 
        "n_10": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "L'\u00e9lectricit\u00e9, un monde aussi complexe que fascinant, <b>RTS</b>", 
            "publisher": "RTS", 
            "tags": "", 
            "title": "L'\u00e9lectricit\u00e9, un monde aussi complexe que fascinant", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/RTS_electricite_un_monde_fascinant"
        }, 
        "n_11": {
            "authors": "", 
            "date": "2017", 
            "display": "La grande hydraulique et la strat\u00e9gie \u00e9nerg\u00e9tique 2050, <b>CANAL9</b>", 
            "publisher": "CANAL9", 
            "tags": "", 
            "title": "La grande hydraulique et la strat\u00e9gie \u00e9nerg\u00e9tique 2050", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2017/In_the_News/CANAL9_grande_hydraulique"
        }, 
        "n_12": {
            "authors": "", 
            "date": "2016", 
            "display": "La sortie du nucl\u00e9aire a un prix climatique, <b>Le Temps</b>", 
            "publisher": "Le Temps", 
            "tags": "", 
            "title": "La sortie du nucl\u00e9aire a un prix climatique", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2016/In_the_News/La_sortie_du_nucleaire_a_un_prix_climatique"
        }, 
        "n_13": {
            "authors": "", 
            "date": "2016", 
            "display": "Vote sur la sortie du nucl\u00e9aire en Suisse, <b>Radio-Canada</b>", 
            "publisher": "Radio-Canada", 
            "tags": "", 
            "title": "Vote sur la sortie du nucl\u00e9aire en Suisse", 
            "url": "https://github.com/GeeeHesso/Perpetuation/tree/master/2016/In_the_News/RCANADA_Vote_sortie_nucleaire"
        }
    }
}